求救！ philip smart tv 裝app

有冇巴打用緊or熟 philips smart tv架
我裝youtube, mytv, utv全部都用唔到

有冇巴打知點做

平野係咁架啦

咁應該點整
已經唔係買topcon

佢個philip Store 咩得D 廢APP
連YouTube都無（但之後有個APP外置幫我裝左YouTube，但philip Store係搵唔到）

點樣裝到其他APP？

我都好想知 我連viu tv mytv都唔得
用chrome 上viutv個網無聲

你果部係咩

24‘ 5000series
係黃金買

有冇其他巴打有用呢部

有啲機種係鎖死左只准由自家app store down野
比定個心理準備你

係咪 android tv？

有無得破

不過好彩Philip 有moliplayer
可以睇電腦啲戲

我係down左google play store and apkpure
都down到
但係用browser 播片係無聲嘅

點down google play store

既然down到野 down埋個chrome咪得

就係用原生browser同chrome都冇聲
Viutv 用唔到

點先可以用smarttv睇mytv?🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

買個多盒算啦好平姐

YouTube 你要裝TV 版

呢個都叫做解決左
但係睇唔到mytv viutv

個盒可以唔洗駁天線？ 幾錢到

有冇link
我down official tv版
裝到但播唔到片

成件事好on9 Android Tv 用唔到play store
叫咩Android Tv